
\medskip
		
Recopier la bonne réponse (aucune justification n'est attendue).

\medskip
%\renewcommand\arraystretch{2.2}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{3.5cm}|*{3}{>{\centering\arraybackslash}X|}}\cline{3-5}
\multicolumn{2}{c|}{~}&Réponse A &Réponse B &Réponse C\\ \hline
\textbf{1.}&La somme $\dfrac{7}{4} + \dfrac{2}{3}$ est égale à : &$\dfrac{9}{7}$&$\dfrac{29}{12}$&$\dfrac{9}{12}$\\ \hline
\textbf{2.}&L'équation $5x + 12 = 3$ a pour solution :& 1,8 &3 &$- 1,8$\\ \hline
\textbf{3.}&Une valeur approchée, au dixième près, du nombre $\dfrac{\sqrt{5} + 1}{2}$ est :&2,7 &1,6 &1,2\\ \hline
\end{tabularx}
%\renewcommand\arraystretch{1.}
		
\vspace{0,5cm}

